出街戴口罩點飲嘢

中間剪個窿咪得囉

呢幾個月我都係用飲管飲jagger bomb

我每次出街都好驚好驚﹐所以我一出街就唔會食野

咁都要飲嘢㗎

咁等於冇戴

乜唔係不嬲都用飲管

你咁問我咪咁答

好驚上年2月到依家冇出過街